《求助 三層貓籠推介》

隻貓開始大 半夜三更唔訓教 成日跳上床
之前係張床到嘔過次報銷左張蓆
想買個大啲既籠比佢夜晚入去訓
睇過淘寶 見到有啲籠甩漆/送到去撞到彎哂
求推介

細個係咁姐
同埋貓鐘意夜晚活動 困住佢唔係咁好啵
等佢大個d 夜晚同佢玩多d

要返工呀